{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63749&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제가온아라스파펜션"
    },
    "text": "黒真珠モンドル海岸と明沙海水浴場の近くに位置するアクセスの良いペンションです。船着場と風の丘、海金剛每勿島を楽しむことができる位置であり、入室は5時から可能で、退室は8時以降に決まっています。客室は無料Wi-Fiと禁煙施設を提供し、駐車場も利用可能です。客室内にはジャグジースパと入浴剤が提供され、退室時間の延長は事前予約が必要です。ペンションには太平洋の屋外プールとバーベキュー施設があり、炭とグリルはレンタル可能で、価格は人数によって異なります。客室はバリ、セブ、プーケット、大西洋、インド洋、東海などのテーマに分かれており、破損や紛失は責任を負わなければならず、化学物質の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあり、ブタンガスの使用は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは黒真珠モンドル海岸と明沙海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "船着場と風の丘、海金剛每勿島を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は8時以降に決まっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと禁煙施設があります。また、ジャグジースパと入浴剤が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間を延長することは可能ですか？",
            "answer": "客室の退室時間を延長するには事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには太平洋の屋外プールとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはレンタル可能ですが、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマに分かれていますか？",
            "answer": "客室はバリ、セブ、プーケット、大西洋、インド洋、東海などのテーマに分かれています。"
        },
        {
            "question": "客室の破損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、破損や紛失は責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での化学物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、化学物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ブタンガスの使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ブタンガスの使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 490
    }
}